入嚟認人，我講多一次，後生+黑衫=黑警首要追捕target

今朝 08:15 沙田
無名 請幫手認人及通知家人律師

pish

Push

妹妹

black boc係人多適合用，人少你就唔好著黑衫，就算著你都係著黑色外套，方便除低扮路人。

仲要係後生

推

Agree